TSLA 600集氣區

電車界大佬 TSLA正式強勢回歸
NIO之流可以行埋一邊

今晚600

一陣走人

2日就準備破頂，之前啲人9叫，真係好on9

屌 起碼700 啦

到時再開過個

屌， 咪燈

發到豬頭

一張賺幾多？

550先

震走晒班害群之馬先

Cls 有600 我切

靜啦

已ALL IN

不問價入

而家賺十萬美金。打算走人了

貫果陣佔個倉幾多

Allin😂 純粹買錯。本身想買3張。但見佢升由佢

傳說中嘅肥手指

503入200股好撚驚呀屌你

大戶

又破頂